有冇尖沙咀番工既大大

弱弱一問 依家黨鐵A出口解封左未...

兩個鐘前經過 未

知唔知有咩出口係開放

A2有開
B有開
另一邊個堆都有
c d個啲冇留意

A2有就夠了 謝謝

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情